生活好攰...

幾時先上岸